香港係一個極邪惡嘅社會 權貴唔使講 連搞港獨嘅都係抱著人哋流血佢哋執政

對所有人和事都無期望就唔會失望唔會有情緖反應
每日唔死得就執到
咁樣生活會開心好多

講緊關愛座呢條垃圾？

人不為己，天誅地滅。

世界末日快到了

一日好過一日

起底
負評上一頁

因人廢言

因為香港人已經無晒良知。

良知唔值錢

你咁負面無用架。

可以點?

世界改變唔到，咪改變自己。

讀多啲書，搵多啲錢，試下做啲以前未做過的野，做一個更好的人。

難

咁咪成世做垃圾，係連登怨個社會成班港豬唔幫你港獨，幻想港獨完就上到車有閪屌囉。

你依D叫憎人富貴
如果係個有料既人帶頭,佢執政我流血又有咩所謂,呀豬呀狗都識執政咩...林鄭執政得唔得?
不過咁耐以黎最勇武果條友居然用小販黎做號召,ON99 如果佢果陣係用取消單程證做口號既話我依加可能跟埋條傻仔入去坐監

如果